「行動攻略」讓藍絲藍起來

首先，當你見到一群藍絲經過或拆野時
第一時間要做嘅野係判斷自己的危險性，唔係尻衝上去影爆佢地大頭
因為好多人都係咁而被人打，係你地冇危險意識，咁呢個係和理非嘅病黎

高危：（一行過，就會被廢老打）
特徵：落單、後生（2X歲以下）、全黑或身上件T一睇就知你黃（For example:自由閪）、
瘦、女仔（會比較容易蝦）、怕醜仔（你知你班友，行過眼神奇奇怪怪咁，佢地係一定feel到）
**中唒就唔好直接行過去啦，你一定會成為佢地嘅目標，佢地唔主動打你都會圍你
你要知道佢地打人就取易不取難

中危：（行過冇危險，但行為奇怪就有可能被人搞）
特徵：有1-2人陪住你行、街坊裝、全年齡層、如果手上係落街買嘅飯更佳，
身上冇明顯野證明你係黃、大隻、夠惡（姐係佢一屌你，你會夠膽問候佢全家咁）。
如果中唒，行過就冇太大危險嘅，佢地唔會主動嘈尻你。
但係如果你行為勁奇怪（例如不停經過，行過無啦啦大叫口號，經過個陣手機影大頭被發現＜其後，你仲慢慢行＞），就有可能被圍。

低危：（行過完全唔洗怕，有D情況更可以試下融入佢地）
特徵：勁多人（講緊係超過十個人）、老人家（銀髮族BB），或藍絲為相熟街坊（你同佢幾熟幾fd、加上佢唔知你係黃）、你家兩老係黃嘅（可以試下叫佢地幫手問下D人做乜），大膽，有才子咁嘅曲線才能（忍辱負重扮藍絲，似先好啊），師奶Style最佳，推BB車，有好細嘅小朋友。
**最安全，冇咩補充
但係唔好第一下就問人「你收幾多錢」、「邊個叫你黎」，由閒話家常出發啦

咁我就比幾個應對方法大家，當你遇上藍絲時應該點：

方法1：報料
風險：☆☆☆☆☆（適合高危人士）
方法：遠處影相，報料：（地點，日子，時分，行為）<越詳盡越好>
如（元朗站，7月21，21:30，大量廢老藍絲白衫人打人）

方法2：影大頭
風險：？（隨藍絲人數而決定）
方法：影爆佢地大頭視乎你地手上嘅手機或相機，可能你地有支大炮去影，咁咪風險更低，跟住放上公海，隨大家喜好。

方法3：手足做野個陣開遮陣，掩護
風險：☆☆☆☆☆
限制：你冇遮

方法4：Hit and Run
方法：隨你發揮
***超級注意：十分鐘定律，個陣咪撚影相拍片，之後唔好搞到個消息傳黎傳去，危害手足
需要：大膽、腳力快

方法5：讓藍絲變藍
方法：首先你要有一支墨水，一野潑上去佢個頭到，準Ｄ，**潑完即走，唔好留指紋，其他交俾在場攝影組。
**同樣，十分鐘定律，唔好傳任何有關手足嘅野（係任何，我要係佢唔存在，得個廢老嘅相）
需要：大膽、腳力快、一支墨水

方法6：尾隨
方法：如果你超得閒就可以試下守株待兔，睇下佢地完咗會唔會派錢咁啦，到時就影下相。
需要：大膽、時間

方法7：撕一貼十
方法：走囉
限制：我係指當時冇野發生，即打人咁樣，佢地撕咪比佢撕囉，之後痴返啦

方法8：幫口
方法：如果有手足無啦啦被人圍，可以先試下幫口，吸引隔離想幫唔敢幫嘅小朋友先。
需要：對粗口的流利運用，洪亮聲線，中氣十足，如果係師奶，威力更佳。
**雖然冇實質殺害力，但有不俗嘅精神攻擊，加上俾被圍手足知道佢唔係一個人，等佢冇咁驚

方法9：內黃外藍
方法：由閒話家常出發，試下打探背後個位或藍絲群組或其後活動。
需要：良好嘅僑裝能力（如流利普通話，濃到同支那雞一樣嘅makeup）、一顆強大的心、大中華膠（大家都係中國人）、銀髮族、忍辱負重

錯誤示範：

方法1：報警
正確反應：稱自己已報警，咁耐都好正常，要39分鐘架。
方法2：袖手旁觀
正確反應：你係唔係人黎，食屎啦你班撚樣，圍都好Ｄ，你甘心俾手足自己一個人被人屌？
方法3：拉住手足，左膠發言
正確反應：拉走條左膠，唔得打尻埋佢（呢班人都係欺善怕惡嘅，屌尻佢伯母啦）

後備方案：
***注意：若我方落單時，正面衝突方案不可取，需以其他方法吸引我方掩護，多謝大家。
當恐怖份子黎緊個陣，捉住被圍手足跑，如果你係街坊就拖佢去安全地方，勿落單，係恐怖份子黎前走

推推推

我講嘅方法唔適用係集會到
講真，佢要集你控制唔到
之後更多人遊行咪可以遮到佢地風頭lor，咪搶到報紙頭版囉
依家係我地嘅集會對於記者報道係juicy d
你依家咁搞係幫人地賣廣告啊
好似撐警咁昨嗎，唔洗踩場架大佬

Pish